求教 MP4得audio，點樣加幅圖上去扮影片?

用左movie maker ，就咁加圖，會去左audio最尾，非overlay

睇黎你真係智障，唔係扮
用premiere啦

ffmpeg -y \-i "test.jpg" \-i "test.mp4" \-vcodec mjpeg -vb 1200k \-acodec aac -ab 128k -ar 44100 -ac 2 \-map 0:v:0 \-map 1:a:0 \-map_metadata -1 \"out.mp4"